點解起樓度度都用鋼枝搭棚 係得香港咁勇用竹黎搭棚？

平 快